Bước 1 : khởi động ubuntu, sau đó chắc chắn rằng mạng đang kết nối chung vào local internet của tòa nhà S. 
Bước 2 : Khởi động terminal, truy cập vào thư mục smartbuilding/smartbuilding/smartbuilding cụ thể : cd smartbuilding/smartbuilding/smartbuilding
Bước 3 : Khởi động server ( PHP - port tùy ý ) -- recomment: 80
Bước 3 : chạy lần lượt các extension python,	 1. Blueeyes/ -> face_recognition.py 
						 2. Blueeyes/hide_on_push/ -> app_query_data.py
						 3. test_options/ -> app_login.py
						 4. test_options/ -> recording_video.py
KẾT THÚC !
